［錶撚］畢直$5000 買咩錶好

我鍾意啲有得見到入面啲機械郁郁下
唔係入電 戴上手搖下隻錶就有電果啲

或者有無巴絲有咩牌子好推薦

我帶緊覺得luminox 幾好
多數石英款 但有幾款係機械錶
用緊呢隻

Tissot 呢隻Tradition Open Heart合晒你要求.. 5K尾, 自動錶有80個鐘動力儲能, 3日唔戴都仲行到! 唔洗成日上鍊..錶面仲可以睇埋個機芯郁 ...